忽然球迷 早名言這年頭 忽然球迷

忽然球迷 早名言這年頭 忽然球迷
可恨是像我這克羅球迷
多年來無法實現 大業捧盃走

up乜春，一句都唔明

利申:會考中文合格

忍者龜就是忍者龜 搞到4比1

改得幾好
阿牛

我差點CU ～